{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하이엔드스파앤풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、申し込んだ人数以外は追加人数の入室ができず、訪問者も入室できません。 超過人数が入室される場合、退室となり得るのであり、払い戻しはできませんので、事前に協議してください。 保護者同伴なしには未成年者の入室は許可されず、その理由に該当する場合は払い戻しなしで退室措置となります。 全ての客室はペットの入室を許可していません。ペットの無断入室の際は退室となり得るのであり、払い戻しもできません。 火災危険物質は使用できず、搬入も制限されます。 客室に備えられた電熱器具のほか、いかなる電熱器具や個人火器の搬入/使用も制限され、事故発生時にはペンションでは責任を負いません。 騒音と放歌高吟、または喧騒な行為を伴う活動と施設の使用は、夕方9時以降に制限されます。 騒音と放歌高吟、または喧騒な行為が続く場合、直ちに退室となり得るのです。 退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別は必要です。 器物破損や寝具類汚染が発生した場合は職員に知らせなければならず、退室後も写真/映像根拠資料を作成して実費を請求することができます。 ルーフトップスパと黄土チムジルバンは、先着順で事前予約が可能であり、追加料金が発生します。 全客室ではジェットスパを1回無料でご利用いただけます。 また、全客室では室内電気BBQも可能で、追加料金があります。 客室には氷冷温水浄水器が備えられています。 ホテル式寝具やネットフリックスの視聴が可能で、基本調味料も提供されます。 また、ワイファイも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "ご予約の際、申し込んだ人数以外は追加人数の入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されますか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者の入室は許可されず、その理由に該当する場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "全ての客室はペットの入室を許可していません。ペットの無断入室の際は退室となり得るのであり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "室内での電熱器具の使用は制限されますか？",
            "answer": "客室に備えられた電熱器具のほか、いかなる電熱器具や個人火器の搬入/使用も制限され、事故発生時にはペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "騒音と放歌高吟、または喧騒な行為を伴う活動と施設の使用は、夕方9時以降に制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別は必要です。"
        },
        {
            "question": "寝具や器物が損傷した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "器物破損や寝具類汚染が発生した場合は職員に知らせなければならず、退室後も写真/映像根拠資料を作成して実費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップスパやチムジルバンの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ルーフトップスパと黄土チムジルバンは、先着順で事前予約が可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用回数制限はありますか？",
            "answer": "全客室ではジェットスパを1回無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でBBQをすることはできますか？",
            "answer": "全客室では室内電気BBQも可能で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には氷冷温水浄水器が備えられています。ホテル式寝具やネットフリックスの視聴が可能で、基本調味料も提供されます。また、ワイファイも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 564
    }
}